邊個傻仔係20C小巴跌咗個銀包？

搭20c執到你個銀包
失主Lxx xo xxxn
你到張到張相應該就認得岀
自留TG,講你銀包Condon咩牌子

推

岡本0.03
tg:Hugo1997 thx~

到張到張Condon

Condom